覺唔覺得今次演藝界好靜？黃秋生嗰啲無出過聲

佔中個陣仲好落力，今次唔見咗人

點會無，你on9 ga?

【最即時專題9】黃秋生悲見港警搜身如納粹 杜汶澤鼓勵罷工「去郊遊」反送中

人地已經冇工開，你仲想人地點？